其實咪話我笑鳩你地，話買tsla發左既人其實好岸鳩

100萬x5個開都係500萬，咁就話發左証明你地真係好鳩窮

哦

期權升幾多？

係升得多呀，但我肯定你班連登仔唔會係拎一球出黎買期權果班囉戇鳩

佢識春咩
淨係琴晚玩末日call都發

呢個post好酸

係數百萬當係碎銀

你覺得我有講錯既你咪繼續窮人思維囉。

股票實升架